到底後生做人老母個啲 係咪咁鐘意PO自己個仔女上網昆LIKE

最撚好笑係個啲做人老母之前 勁撚MK個啲
日撚日PO自己個女上fb/ig 講啲咩媽媽一定教好你
屌你老母你望下自己乜鳩野事啦 自己都唔好仲話教到自己個仔女好撚好
on99 昆like老母

係fb睇睇下 見撚到有個人po呢段野

做人個女你都未識
仲話做人阿媽😂😂

呢條撚樣
90後 自己未結婚就有左
跟住過一排見佢po呢句野

我真係好憎小孩生小孩

乜你自己好撚成熟咩on99